跪求俾我領養紅仔鼠

想領養熊仔鼠因為我覺得領養好過買。
我都願意比番$100俾個主人作為領養費
我已經買咗倉鼠籠同必需品可以放心
有興趣可以通知 TG: yellowhamster

可以 鼠鼠is so q

【武漢肺炎】袁國勇團隊以倉鼠研究 證病毒傳染力極強 捱到7日成關鍵

我隻女生左吖！TG揾左你
講返先，我唔係無良breeder，產前產後都有比媽媽補身，確保寶寶們健康
其他人有興趣都可以TG我
TG: whatiswrongwithmehaha